俄羅斯總理米舒斯京確診新冠肺炎 全國單日增7099宗創新高

俄羅斯新冠肺炎疫情有惡化趨勢，當地疫情防控指揮部今日（30日）公布新增7099宗確診病例，再創單日新高。而總理米舒斯京向普京總統表示，自己已感染新冠病毒。

俄羅斯新增7099宗確診病例，創單日新高，累計宗數達10.6萬。此外，再多101人死亡，死亡人數達1073人，新增1333人治愈，累計1.16萬宗。防控指揮部表示，新增患者中40%為無症狀感染者。

俄羅斯成為全球第8個確診病例數破10萬的國家，其餘7個國家為美國、西班牙、意大利、法國、德國、英國和土耳其。

總統普京早前宣布再度延長全國假期至5月11日，並要求各地繼續嚴格遵守當前所採取的疫情防控措施。

普京今舖仲唔屌7習大大

我最期待的畫面

打中共 個契弟 啦

唔係唔打嗎？

唔係唔分錢啊嘛

玩大咗了

已經晨早禁支國人入境，不過防唔到班流動病毒先傳俾歐洲鬼佬或俄佬再傳翻去俄國

核平北京

對俄仔嚟講，肺炎係咪貼塊膠布就ok？

普京傀儡都出事

總理係咪姐係第二號人物黍?

俄羅斯唔設副總統，總理係內閣首長兼總統備位

梅德韋傑夫表示好彩俾普京踢走咗，唔使中肺炎

嗯 明白了

即係同普京不停swap位永動機果個？

係，其實普京同梅德韋傑夫只係輪咗一次。年初普京換咗總理，為咗修憲嗰陣將自己任期清零，再連任兩屆鋪路，所以廢咗潛在接班人。同習近平十九大之前捉咗孫政才一樣，又唔俾胡春華入常，廢咗兩個潛在接班人一樣。

普京中招未

抵撚死啦

支那搞一帶一路最成功就係輸出武漢病毒肺炎令全世界感受支那的威力

支那打個乞嚏，世界都感冒